十口計劃 (真飛加持)

十口睇中幾多

1. 菲律賓（-0.5/-1)盤

加油

半夜你點買真飛

睇初盤買算，用戶口成日賭大左

今日會唔會有啊

會有一場

幾時

馬會關門前出，放工後買

驚跟唔切

今日d波踢幾點呀 跟唔切
冇apps?

我只會買真飛 開過ac 控制唔到 輸到仆街

凌晨呀今晚d波

我都係，户口有錢變左越買越大，買飛先控制到平注，有時唔係心水唔準，係亂買輸錢

最大獲係即場 係咪都買 希望今晚跟得切你買啦

等

十口睇中幾多

1. 菲律賓 （-0.5/-1) 盤
2. 富明尼斯（+1/+1.5) 盤

夜d補返飛

支持

今日有冇